李顯龍: 新加坡經濟或將陷衰退 , 武漢肺炎比SARS更嚴重

武漢肺炎》疫情衝擊 李顯龍：不排除新加坡經濟將陷衰退
2020-02-14 15:34

〔財經頻道／綜合報導〕中國武漢肺炎疫情持續延燒，新加坡媒體報導，新加坡總理李顯龍14日表示，與2003年SARS疫情相較之下，這次的肺炎疫情更為顯著，因此不排除新加坡經濟有陷入衰退的可能性。

新加坡《聯合早報》14日報導，李顯龍週五上午特地前往樟宜機場，訪問駐守在抗疫前線的機場員工，並了解各商家生意是否受到影響；李顯龍受訪時表示，此次新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情爆發情況「非常緊張」，恐比SARS時期還要嚴重，經濟衝擊可能延續好幾季。

李顯龍指出，由於現在區域經濟更加緊密結合，中國的影響力也擴大，中國生產鏈中斷，肯定會影響新加坡製造業、服務業，至於是否會產生經濟衰退，不能排除這個可能性，但對經濟造成的衝擊將無法避免，而打擊的程度現在還無法判斷。他也表示，星國政府將在下週預算案中，宣布涵蓋各領域的配套措施。

至於其他國家開始對前往新加坡發出旅遊警告，李顯龍則表示，可以理解他國的決定，但必須解釋，星國申報病例數較高，但部份的原因是政府正努力確認和分辨出確診病患。

(binc) 李顯龍：抵制中國無助抗疫 沒病不用戴口罩

抵撚死

劉細良條on9仲吹奏佢

怕咩

因為一開始要奶共唔肯封關既新加坡

契弟
齊上齊落

封關正契弟

佢封咗我連香港都封埋，但叫人唔好排華同埋唔好戴口罩

中華人民共和國新加坡特別行政區

無運動你班垃圾都會衰退 真係爛泥扶唔上柄

至少佢知道依家係咩形勢.

啱啦 準備倒台啦

睇番佢一個月前下話唔洗封支那關寸柒柒真係笑死

其實坡狗有乜熱門科林或FB gp
好想入去笑鳩佢地

早排係咁暴徒廢青鬧我地咁爽

繼續奶共

真係抵撚死

坡狗抵撚死

李顯龍1月24日發表農曆新年賀詞，他提到自己到瑞士達沃斯（Davos）出席世界經濟論壇期間，一直留意新加坡的防疫工作。而當地有大量國際訪客，因此出現首宗確診病例實屬意料之內。

他強調，新加坡在2003年沙士一疫後，就已經為類似情況做好應對措施，亦認為從目前情況來看，武漢肺炎的病毒不像沙士般致命，但大家仍需保持警惕和冷靜。

驚西咩, 美股仲創新高

支加坡係抵撚死

binc

2月14日:
李顯龍受訪時表示，此次新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情爆發情況「非常緊張」，恐比SARS時期還要嚴重，經濟衝擊可能延續好幾季。

早幾個星期都係咁笑香港人同台灣人帶口罩

今日派彩未...唔知玻狗有幾多單新增呢

無吹奏 你搞清楚 佢播8分鐘片 係講緊林鄭連呢d要講既基本野都無講

武肺gogogo
可以製造多啲回力鏢
比我地慢慢J

bin c

抵撚死架喎

要用殘體字

Leegapore ➡️ Chinapore

熱烈地彈琴熱烈地唱

無病唔使帶口罩

抵死

Good news

冇示威都收皮 咁廢架

劉細良live 重複左N次唔係要吹奏佢, 係要播出黎睇咩叫「正常」反應, 港府係「失常」

仲唔捉到你班抹黑撚

又屈

阿媽是女人,豬共爸爸很偉大.

一齊死啦玻狗
奶共呀拿

Chinapore

渣ga
人地封左幾十個城，經濟都無影響

連續兩日都見到呢句
尋日比人駁完又扮無野打多次

抵啦 唔好戴口罩呀

原來特登引入武漢肺炎去掩飾自己國家經濟差

早幾日好口响架喎
咪撚帶口罩 咪去超市搶購野啊

抵撚死 死坡狗
平時笑得咁開心

坡狗你都有今日啦

想笑死人咩

Agger

明明有無瘟疫坡國都衰退緊？？

含多啲雜種條花柳賓周啦

你去Facebook search 下新加坡，都有唔少。

大部份都吹奏到自己好撚勁

新加坡最後仲剩返幾多個活人都難肯定啦.

因波

後知後覺

又話唔歧視中國 咁咪同中國同一命運囉

自由行幫到你

佢話李顯龍做既係基本野

唔算吹奏啦

希望武漢肺炎一次過收支那、日落帝國、坡狗皮

係時候開始切斷支那經濟體

最好笑既係，劉細良攞咗李顯龍既演說嚟吹捧，明明演說既內容同腥講官員分別唔大…

活該

外飛地

咁謙既

大大個回力標

坡狗

精神分裂

吹你老味 劉生只是講 新加坡做番似一個政府要做的事
再者 受影響至衰退 是新加坡的錯嗎？
為什麼唔怪支那隠藏疫情 P4的疑團呢？

樓主 你抹黑的技巧未到位 擔心你收唔到錢

武漢肺炎領導人評價:
林鄭 負分
澳門 正常
李顯龍 差
台灣小英 滿分

坡佬抵啦

仲叫唔叫人唔好戴口罩

沒事兒

打倒昨天的我

激到李光耀翻生

坡狗係中國人呀屌！！！

你好肉酸

冇病唔洗戴口罩㗎

人格分裂
早兩日先叫人冇病唔好戴口罩

奶共國家 抵撚死

媽好柒呀

紅字啲句值得留意,如果係真即係佢咁多單反而係因為佢做到嘢成功儘快搵到感染者,香港咁少係因為搵得慢

星國申報病例數較高，但部份的原因是政府正努力確認和分辨出確診病患。

新加坡傳染病專家梁浩楠，新加坡公民較相信政府並有更大誘因在身體不適時主動申報，如新加坡當局會為接受隔離的永久居民或持工作簽證人士的僱主每日提供100坡元(約560港元)經濟援助。

坡爆

又打面 左手完到右手

邊有咁易呀

怕春咩，有咩事都好港豬都會去旅行

咁就驚經濟衰田

退

恭喜

呢條能様，一路都係中美兩邊落注。 睇佢呢代玩能完個李氏王朝就收皮

然後支那再注資經濟侵略
成個馬六甲玩完

好

中美兩邊落注既國家
一定會猛攻香港人

李顯龍痛批反送中「五大訴求」 旨在羞辱推翻港府

冇野架
中國咁強大
實照住你架

回力鏢又出現

中華人民共和國新加坡特別行政區總理李顯龍: 新加坡經濟或將陷衰退 , 武漢肺炎比SARS更嚴重

應該成個亞太區都衰退

戇鳩仔

奶共抵撚死

佢地係短期衰退，我地係長期衰退。

獨裁撚！？ 閱

星加坡咁多叻人, 佢地點應對呀?

SINGAPORE S.A.R

縮骨兼弱智
我係講緊你呀低能仔

Singapuppy

支那: 頂哂都係拖低一季少少, 再下一季會爆升, 沒事兒! 我地有底褲氣味!

笑9香港抗爭屌你老母

仲有話咩借反送中可以爬過香港頭
雖然我都唔妥港共同支那李屌家
但好似仲有距離

呢鋪仲要比支那武漢肺炎累一累

你熱狗？

坡狗係世上最噁心嘅生命

叫習爸爸幫手就得

佢既內容唔關封關事，佢意思係中國仆街會拖累埋新加坡經濟，佢冇話唔封關搞到仆街，條友仲係唔覺新加坡會爆發

誠實面對自己
好過鄰國

個條片仲話武肺同流感差唔撚多架姐唔驚

其實佢本身都係向下……

抵死啦，獨裁奶共

呢排d回力鏢好應
因著香港反超前

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

你話不帶口罩傢

多謝手足

推

佢有個講法幾值得留意

李顯龍則表示，可以理解他國的決定，但必須解釋，星國申報病例數較高，但部份的原因是政府正努力確認和分辨出確診病患。

而家香港政府咁既死款,佢又好似有啲道理,
如果係真,即係新加坡咁多單反而係因為佢做到嘢成功儘快搵到感染者,
香港咁少係因為搵得慢

我理解又啱啱相反，我覺得佢既意思係話因為佢地仲花緊時間確認確診患者所以個申報(即擬似感染)數字落唔到黎。

個潛台詞係星個數咁高其實係暫時性既。

驚閪咩，之後開放自遊行，比支畜日日中出無限發就得不過支共可能跟你尾一齊地獄見都唔定